# Vulpecula for Windows
[![License](https://img.shields.io/github/license/fuyuno/vulpecula.svg?style=flat-square)](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/LICENSE.txt)  
Vulpecula for Windows は、 [Universal Windows Platform](https://msdn.microsoft.com/ja-jp/library/windows/apps/dn726767.aspx) 向けの Croudia クライアントアプリケーションです。  
現時点では、 Windows 10 を搭載しているデバイスなら動作させることが可能です。


### 動作環境
* Windows 10

なお、動作確認は Windows 10 Home で行っています。


### ライセンス
* [The MIT License (MIT)](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/LICENSE.txt)


### ライブラリ
#### Json.NET
> The MIT License (MIT)
>
> Copyright (c) 2007 James Newton-King

* **ライセンス :** The MIT License (MIT)
* **ライセンス全文 :** [licenses/Json.NET.txt](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/licenses/Json.NET.txt)

#### Prism
> Apache License
>
> (C) Copyright .NET Foundation

* **ライセンス :** Apache License Version 2.0
* **ライセンス全文 :** [licenses/Prism.txt](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/licenses/Prism.txt)

#### Rx (Reactive Extensions)
* **ライセンス :** Apache License Version 2.0
* **ライセンス全文 :** [licenses/Apache.txt](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/licenses/Apache.txt)

#### WinRT XAML Toolkit
> The MIT License (MIT)
>
> Copyright (c) 2012 Filip Skakun

* **ライセンス :** The MIT License (MIT)
* **ライセンス全文 :** [licenses/WinRTXAMLToolKit.txt](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/licenses/WinRTXAMLToolkit.txt)